網上行1000m升級2x1000m

依家用緊1000m 下年8月完約 想問現約升級2x1000m有咩玩法